台股跌6.3％😨

熊軍喜訊

十年一次大股災正在上演

熊軍階段性勝利

深圳妹都差唔多 lu

深証都6.3%

不如香港都6.3%

上證5.6%

最衰林鄭

逢8必仆

唔係有跌停機制既話會跌幾多

上證6%

應該有台妹需要慰問吓